4卡/5卡plan轉台 (一定唔用CSL) 請出招

4卡/5卡一齊轉, 一定唔用CSL
最好係真無限
SMT, 3, 中移都殺
請出招

可以做企業plan